# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-29 11:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-29 11:24+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: templates/test.html:1
msgid "This is a test text"
msgstr "这是一段测试文本"

#: templates/test.html:2
msgid "hello"
msgstr "你好"

#: templates/index.html:1
msgid "Home"
msgstr "主  页    "

#: templates/index.html:2
msgid "Listings"
msgstr "所  有  房  源    "

#: templates/index.html:3
msgid "My Houses"
msgstr "我  的  房  源    "

#: templates/index.html:4
msgid "New for Sale"
msgstr "发  布  房  源    "

#: templates/index.html:5
msgid "Login"
msgstr "登  录      "

#: templates/index.html:6
msgid "Sign Up"
msgstr "注 册"

#: templates/index.html:7
msgid "Pages"
msgstr "其  他    "

#: templates/index.html:8
msgid "Contact"
msgstr "联 系 方 式"

#: templates/index.html:9 templates/profile-new.html:80
msgid "User Profile"
msgstr "个 人 信 息"

#: templates/index.html:10 templates/index.html:27
msgid "About Us"
msgstr "关 于 我 们"

#: templates/index.html:11
msgid "Make a Call"
msgstr "联 系 我 们"

#: templates/index.html:12
msgid "Discover The Best Houses"
msgstr "寻 找 适 合 您 的 好 房"

#: templates/index.html:13
msgid "Your Property, Our Priority."
msgstr "将 心 比 心，保 驾 护 航"

#: templates/index.html:14
msgid "Discover Now"
msgstr "即 刻 发 现 好 房"

#: templates/index.html:15
msgid "recommend for you"
msgstr "为 您 推 荐"

#: templates/index.html:16
msgid "Guess You Like"
msgstr "猜 您 喜 欢"

#: templates/index.html:17
msgid "What Makes Us"
msgstr "是 什 么 造 就 了 我 们"

#: templates/index.html:18
msgid "Preferred Choice"
msgstr "成 为 您 的 首 要 选 则"

#: templates/index.html:19
msgid "Maximum Choices"
msgstr "多 种 选 择"

#: templates/index.html:20
msgid ""
"Integration of multiple intermediary resources, allowing customers to "
"upload freely"
msgstr "整合多个中介资源，让客户自由上传"

#: templates/index.html:21
msgid "Buyers Trust Us"
msgstr "买 家 信 任"

#: templates/index.html:22
msgid ""
"Ensure the authenticity of housing information and provide manual "
"inspection"
msgstr "确保房屋信息的真实性，并提供人工检查"

#: templates/index.html:23
msgid "Seller Prefer Us"
msgstr "卖 家 青 睐"

#: templates/index.html:24
msgid ""
"Protect the seller's personal information and allow the free choice of "
"trading partners"
msgstr "保护卖方的个人信息，允许自由选择贸易伙伴"

#: templates/index.html:25
msgid "Expert guidance"
msgstr "专 业 指 导"

#: templates/index.html:26
msgid "Accurate recommendation system and house price estimate"
msgstr "精准推荐系统与房价测算"

#: templates/index.html:28
msgid ""
"Smart real estate startup company which open a new world of real estate "
"in an online way, strategy and technology coexist."
msgstr "智慧房地产创业公司以网络方式开启房地产新天地，战略与技术并存。"

#: templates/index.html:29
msgid "Quick Links"
msgstr "快 捷 链 接"

#: templates/index.html:30
msgid "Contact Us"
msgstr "联 系 我 们"

#: templates/index.html:31
msgid "Properties"
msgstr "房 源"

#: templates/change-password.html:32 templates/profile-new.html:81
msgid "Change Password"
msgstr "修 改 密 码"

#: templates/change-password.html:33
msgid "Back to the"
msgstr "返 回"

#: templates/change-password.html:34
msgid "User Profile Page"
msgstr "用 户 信 息 界 面"

#: templates/forgot.html:35
msgid "Reset Password"
msgstr "重 置 密 码"

#: templates/forgot-reset.html:36
msgid "Back to"
msgstr "返 回"

#: templates/forgot-reset.html:37
msgid "Sign In"
msgstr "登 录"

#: templates/listing.html:38
msgid "Any"
msgstr "任 意"

#: templates/listing.html:39
msgid "All Properties"
msgstr "所 有 房 源"

#: templates/listing.html:40
msgid "Results"
msgstr "结 果"

#: templates/listing.html:41
msgid "Price (Hi-Lo)"
msgstr "价格（高-低）"

#: templates/listing.html:42
msgid "Price (Lo-Hi)"
msgstr "价格（低-高"

#: templates/listing.html:43
msgid "Lowest SqFt"
msgstr "最小面积"

#: templates/listing.html:44
msgid "Largest SqFt"
msgstr "最大面积"

#: templates/listing.html:45
msgid "Per Sq.M."
msgstr "每平方米"

#: templates/listing.html:46
msgid "Refined Decoration"
msgstr "精装修"

#: templates/listing.html:47
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: templates/listing.html:48
msgid "Living Room"
msgstr "客厅"

#: templates/listing.html:49
msgid "Sq.M."
msgstr "平方米"

#: templates/listing.html:50
msgid "Main Menu"
msgstr "主 菜 单"

#: templates/listing.html:51
msgid "Follow Us"
msgstr "关 注 我 们"

#: templates/login.html:52
msgid "New to Group 20?"
msgstr "新 用 户 ？"

#: templates/login.html:53
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘 记 密 码 ？"

#: templates/management.html:53
msgid "Management Your Properties"
msgstr "管理你的房源"

#: templates/messages.html:54
msgid "Property Information"
msgstr "房产信息"

#: templates/messages.html:55
msgid "Area:"
msgstr "面积："

#: templates/messages.html:56
msgid "Floor:"
msgstr "楼层："

#: templates/messages.html:57
msgid "Bedrooms:"
msgstr "卧室："

#: templates/messages.html:58
msgid "Living Room:"
msgstr "客厅："

#: templates/messages.html:59
msgid "orientation:"
msgstr "朝向："

#: templates/messages.html:60
msgid "Year:"
msgstr "年份："

#: templates/messages.html:61
msgid "Total Price:"
msgstr "总价："

#: templates/messages.html:62
msgid "Total Floors:"
msgstr "总层数："

#: templates/messages.html:63
msgid "Potential Buyers"
msgstr "潜在买家"

#: templates/post.html:64
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: templates/post.html:65
msgid "District"
msgstr "地区"

#: templates/post.html:66
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/post.html:67
msgid "Size (sq.m.)"
msgstr "面积（平方米）"

#: templates/post.html:68
msgid "Floor Range"
msgstr "楼层范围"

#: templates/post.html:69
msgid "Total Floor Number"
msgstr "楼层总数"

#: templates/post.html:70
msgid "Bedroom Number"
msgstr "卧室数量"

#: templates/post.html:71
msgid "Living Room Number"
msgstr "客厅数量"

#: templates/post.html:72
msgid "Orientation"
msgstr "朝向"

#: templates/post.html:73
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: templates/post.html:74
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/post.html:75
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/post.html:76
msgid "Photo"
msgstr "图片"

#: templates/post.html:77
msgid "Price Estimation"
msgstr "价格估算"

#: templates/post.html:78
msgid ""
"According to the information, we suggest you sell your house at the "
"following price:"
msgstr "根据信息，我们建议您按以下价格出售您的房子："

#: templates/post.html:79
msgid "Your Final Price:"
msgstr "您的最终价格："

#: templates/profile-new.html:82
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: templates/profile-new.html:83
msgid "My Profile"
msgstr "我的资料"

#: templates/profile-new.html:84
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: templates/profile-new.html:85
msgid "Write more details about you"
msgstr "描写更多关于你的详情"

#: templates/singup.html:86
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经拥有账户"

#: templates/single-property-1.html:87
msgid "Similar Properties"
msgstr "相似房源"

#: templates/single-property-1.html:88
msgid "Make An Appointment"
msgstr "预约"

#: templates/single-property-1.html:89
msgid "Do you like this house?"
msgstr "你喜欢这个房子吗？"

#: templates/single-property-1.html:90
msgid "Click the button below to let the owner know."
msgstr "单击下面的按钮让所有者知道。"

#: templates/single-property-1.html:91
msgid "The house owner will get your contact information then,"
msgstr "房屋所有者会收到你的消息，"

#: templates/single-property-1.html:92
msgid "and contact with you to discuss the deal."
msgstr "然后他会与你联系并讨论更多细节"

#: templates/listing.html:93
msgid "Newset"
msgstr "最新房源"

#: templates/message.html:94
msgid "Orientation:"
msgstr "朝向："

#: templates/message.html:95
msgid "Area"
msgstr "面积"

#: templates/message.html:96
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: templates/message.html:97
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/changepassword.html:98
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: templates/changepassword.html:99
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/forgot.html:100
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/forgot-reset.html:101
msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

#: templates/forgot-reset.html:102
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: templates/listing.html:103
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/listing.html:104
msgid "Districts"
msgstr "地区"

#: templates/listing.html:105
msgid "Dongcheng"
msgstr "东城"

#: templates/listing.html:106
msgid "Haidian"
msgstr "海淀"

#: templates/listing.html:107
msgid "Chaoyang"
msgstr "朝阳"

#: templates/listing.html:108
msgid "Fengtai"
msgstr "丰台"

#: templates/listing.html:109
msgid "Mentougou"
msgstr "门头沟"

#: templates/listing.html:110
msgid "Shijingshan"
msgstr "石景山"

#: templates/listing.html:111
msgid "Fangshan"
msgstr "房山"

#: templates/listing.html:112
msgid "Tongzhou"
msgstr "通州"

#: templates/listing.html:113
msgid "Shunyi"
msgstr "顺义"

#: templates/listing.html:114
msgid "Changping"
msgstr "昌平"

#: templates/listing.html:115
msgid "Daxing"
msgstr "大兴"

#: templates/listing.html:116
msgid "Huairou"
msgstr "怀柔"

#: templates/listing.html:117
msgid "Pinggu"
msgstr "平谷"

#: templates/listing.html:118
msgid "Yanqing"
msgstr "延庆"

#: templates/listing.html:119
msgid "Miyun"
msgstr "密云"

#: templates/listing.html:120
msgid "Xicheng"
msgstr "西城"

#: templates/messages.html:121
msgid "Orientation:"
msgstr "朝向"

#: templates/listing.html:122
msgid "High Floor"
msgstr "高层"

#: templates/listing.html:123
msgid "Medium Floor"
msgstr "中层"

#: templates/listing.html:124
msgid "Low Floor"
msgstr "低层"

#: templates/listing.html:125
msgid "Top Floor"
msgstr "顶层"

#: templates/listing.html:126
msgid "Lowest Floor"
msgstr "最低层"

#: templates/listing.html:127
msgid "Ground Floor"
msgstr "底层"

#: templates/listing.html:128
msgid "Size"
msgstr "面积"

#: templates/listing.html:129
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: templates/listing.html:130
msgid "Living Rooms"
msgstr "客厅"

#: templates/login.html:128
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/login.html:129
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/login.html:130
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: templates/profile.html:131
msgid "First name"
msgstr "名"

#: templates/profile.html:132
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: templates/profile.html:133
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/profile.html:134
msgid "District"
msgstr "地区"

#: templates/profile.html:134
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/signup.html:135
msgid "Name"
msgstr "用户名"

#: templates/signup.html:135
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: templates/single.html:136
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: templates/single.html:137
msgid "Submit"
msgstr "提交"

